[星戰]有無人可以答我邊一節劇情c-3PO隻腳變左銀色?

我由細睇starwars睇到大 我形象一路都係全金 同埋有一part係一隻手紅色 頭頭係google search search 見到一邊腳係銀色

有無人可以解答我?希望我唔係記錯

係幾時換左隻腳?

唔撚係呀...

呢排咁多人問呢個問題

曼得拉神棍過主啦on9

信曼德拉既人遲早俾呃曬d錢
咁都信

不嬲全金